暫緩所有6月至今新會員發言

有鑑於近日分化 帶風向事件持續發生
希望連仔可以暫緩或有限度限制所有6月至今新會員既發言
希望新加入既手足體諒
香港人加油
不分化 不割蓆

自推

推

今日見到大家比人分化曬 帶風向
好心痛

推呀呀呀呀呀呀呀呀

唔可以比人帶風向 分化我地嫁